成立黃色經濟圈 撐點cook guide馬田外賣火鍋

想食火鍋但又唔想幫襯吉X家？怕落街撞到癲狗？安在家中撐黃店？
咁就快啲嚟幫襯外賣嘅日式一人火鍋啦：

YouTube影片連結：
購買連結：
·
見到留言有人話馬田比較低調驚連登分化撚亂屈佢🤥
之後search下又見連登好似未有人講過呢件事🤓
咁當然就要快啲上嚟幫馬田宣傳下啦💕
·
點cook guide 係一個教整嘢食嘅YouTube Channel
平時節目裏面同埋直播嗰陣都有好多題外話同埋各種知識
每條片製作都相當用心推薦大家去睇！
By 一位馬田的小粉絲

樓主因住好心害馬田

呢條友早排先笑完你班連登仔迫人表態,話踢波交番比落場踢d人踢,唔好咁撚多嗲,懶係迫人表態就做左野咁,利申同意

擺晒Link都知做乜啦

至於佢潤個d表左態既藝人個d有幾多個係六月前有跟開反送中,個個忽然球迷呢點我就唔係太認同,以前唔跟開唔比出聲咩
ps冇屈佢,有晚開live沖奶茶,等睇矛盾大對決

香港人最強後盾

其實都算平

請推po

12.11-13 1仔冰室One's cafe全日全單八折及不扣成本全數捐出

推

唔好濫用黃色經濟圈。。。你幫趁佢對個經濟圈有咩幫助？

打手死全家

你似借刀害佢多啲喎

黃色自己圈
佢係台灣個channel 成日買大陸野拍片

佢自己香港青奴都淘左個焗爐、仲有電爐。

台灣果個青奴另一條友，聽到「休班警棍」都無意識到咩事，似乎都唔係啲關心時政嘅人。

畢竟佢拍擋係台灣第一打機youtuber，搵咁多錢，離地都可以理解。（利申無follow開台灣條友嘅個人青奴，可能佢係佢啲遊戲片都成日諷刺時政，未清楚）

冇龍蝦湯

等緊送貨

好正
想買比friend做聖誕禮物一齊食

好吸引 睇落全部都係靚料嚟 即訂

咪撚再話條友係黃
佢今日岩岩upload左條片係拍 海底撈
一個黃既香港人無可能唔知海底撈代表乜野

由2014 企到咁撚前到依家都企咁撚前都仲要解釋？
有冇睇過live ?

定係你冇出過佢未見過佢

標題黨打手

有冇片/link求證?書展就見佢去過